波po成班毒撚留係屋企la😁😁😁😁😁😁😁

留係屋企有咩做？預埋我得5得

個個出晒街？

我屌牙

冇人理 橙

聖誕節蟲蟲會同大家一齊過

屌你牙 有咩做

番工番到好撚攰牙 仲要望住一對對情侶

唉 好5開心
又話有雙倍糧

都5豬做乜又哈毒撚

波po有邊個好勁

想職賭了。。

me

Ching成日吹奏嘉欣

No！我真心G持

各位手足千期5好誤會

莫B都有睇逃恥

佢乜都睇嫁條大毒拎

等陣又番工又忙撚到9咁

屌😭😭😭😭😭

又9up

有無人介紹我番

波都無得賭

想喊了

心裏流了

有無打足安慰我

無嫁la

明白

我真係明

明晒😔😔😔

你知道的。。

琴日5見左銀包....

烏龜同我過聖誕

你都有佢啊😭😭😭

是🐢也是頭

笑死了

輸死我了.jpg

墨超 細

出手要更大

哈哈

傻左牙?

無...真係無

推

你覺得自己橙5橙
我覺得自己好橙

點解

橙牙

本生衣食無憂

點解我係一個lone

那有錢

約我ok?

我已經約左屋企人

點解唔早D

明嫁la我

咁我就可以扮有朋友

真係明

明

就快番工

返完又返 賭完又賭

不賭了

咪又係無女
咁多時間要黎賭

自己周圍行下算

我法國個post要置頂

成個波台都 係 偽 毒😭😭

尋日同個毒撚出左TST打Rugby

貢多人 5好行

Yes得我5係

打死人la

發窮惡

儲左幾個月錢 想今晚食宵夜

請我

駁5到樓主

咁咪要儲多幾個月

駁吾刀

151齊食

你返工 我返屋企

冇女又冇波馬賭 人生已完

你仲有人字拖牙

不挽留了

哈哈哈哈哈哈哈

耶 唔好咁啦 我咁風趣

都無女

笑死我了

笑下咪幾好

我就係笑話

哈哈哈哈嘻嘻嘻呵呵呵 我痴撚左線牙

要放工再9up

返工照鳩嗡 點睇

一路返工一路9up la

不了

一陣見了

我生存唔到了

無人同我9up

大哥

屌佢

9up都沒力

Dllm

乜撚野牙

你有冇玩過天龍online 電腦果隻

玩過下

有冇玩過國服